是咁的，次次發夢都會問人抄牌，真係好正

發左咁次夢，次次都有抄牌，拎左好多個後勤巴既電話，約過出黎食幾次飯，之後就唔講太多了，真係好回味

呢個時勢仲係戰場上交換聯絡係咪搏比人拉
絲打比人問contact既其實應該即刻大叫，因為佢好有可能鬼

是日風向精選：古有佔領帳篷做愛，今有陣地後排抄牌

Push

Push

拎電話好正

拉
唔好再理啲風向post啦

祝早日爛j

睇直播見到個個都包到實一實 最起碼都有個口罩
咩樣都唔知
抄咗牌下次出嚟 都唔知認唔認得
何妨而家個時勢 唔驚你係狗咩 仲俾你抄牌 真是傻咗咩